警察=中共隻狗

中國隻狗 林鄭隻狗 過街老鼠
唔好嗌黑社會/知法犯法咁溫和嘅口號